Milá Evo , děkují za pozvání na oslavu narozenin v patek .
Přeju ti všechno nejlepsího .
Ať všechni dni tveho života budou jak den oslavy narozenin .
Kdybych vědel že oslava narozenin bude v patek , nedomluvil bych se jet do Brna v tento patek .
Myslím že to bude trvát cely den . proto nemůžu přijít na oslavu , promiň .
Mám dobrý napad .
Mám volno v nedeli a mužeme jít spolu do restauraci . a to bude můj darek .
Prosím napiš mě kdybys htela nebo ne .
Teším se na odpověď .
Tvůj kamarad
Adam
